場運動黎到呢一刻, 得罪講句ON9先會再圍差館

究竟仲要送幾多頭
依家係癲撚到街坊LOOK 串幾句就比人打
做番D有用既野啦
同意9月8日去領事館

唉,好撚心痛唔好再白白送頭
9月9號復會,先睇下一步啦

負評果個係咪黑警你好
我屌你老母呀,預備做CONDOM仔啦

咪撚ON9啦
攻到洗到依家都係捱打

保存實力

你咁講係咩意思呀?嗰啲都係手足黎嫁
唔好淨係鬧啦，一齊比下意見啦好無

文宣班撚樣咪再叫邊到邊到要人圍差館
做有用既野啦,叫人出黎送頭

咁你覺得應該點大家一齊準時返工 繼續正常生活好無

同意, 齋圍又唔衝/燒狗屋, 有乜撚野用? 人地烏克蘭真係笑鳩我地

推

咁又係 其實都係注定失敗

唔好再圍狗屋而被捕

十分唔值得！要留有用之身

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面 唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感 （已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

唔知勇武派點諗
唔割

真 我同意你所講 弱智先會為差館

警察同共產黨都會笑鳩你地

個班未必係勇武
只係激氣左既巴打

其實不如算啦, 香港人太善良, 俾狗禁住黎打, 打左3個月都冇隻狗死, 人地鬼佬一早打撚到D狗殘廢